;-------------------------------------------------
; PSA-20D Attach Alarm Code (2014.12.09)
;-------------------------------------------------
[ALARM_0]
Message = 정상상태입니다.
CodeMap = 0
UseReport = 0
;-------------------------------------------------
; System Error(Software)
;-------------------------------------------------
[ALARM_1]
Message = Invalid Command Is Executed In System.
Source = Software Bug.
Solution = Please Reinstall the Software.
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_2]
Message = Invalid Command Is Executed In Gantry.
Source = 소프트웨어 버그입니다.
Solution = 프로그램을 다시 설치해 보세요.
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_3]
Message = Invalid Command Is Executed In Force.
Source = 소프트웨어 버그입니다.
Solution = 프로그램을 다시 설치해 보세요.
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_4]
Message = Invalid Command Is Executed In Pedestal.
Source = 소프트웨어 버그입니다.
Solution = 프로그램을 다시 설치해 보세요.
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_5]
Message = Invalid Command Is Executed In Stack Feeder.
Source = 소프트웨어 버그입니다.
Solution = 프로그램을 다시 설치해 보세요.
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_6]
Message = Invalid Command Is Executed In Head Camera.
Source = 소프트웨어 버그입니다.
Solution = 프로그램을 다시 설치해 보세요.
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_7]
Message = Invalid Command Is Executed In Up-Looking Camera.
Source = 소프트웨어 버그입니다.
Solution = 프로그램을 다시 설치해 보세요.
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_8]
Message = Invalid Command Is Executed In Vision.
Source = 소프트웨어 버그입니다.
Solution = 프로그램을 다시 설치해 보세요.
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_9]
Message = Invalid Command Is Executed In Conveyor.
Source = 소프트웨어 버그입니다.
Solution = 프로그램을 다시 설치해 보세요.
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_10]
Message = Invalid Command Is Executed In Input Buffer.
Source = 소프트웨어 버그입니다.
Solution = 프로그램을 다시 설치해 보세요.
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_11]
Message = 리스트에 없는 작업영역 컨베이어 구동 명령이 발생했습니다.
Source = 소프트웨어 버그입니다.
Solution = 프로그램을 다시 설치해 보세요.
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_12]
Message = 리스트에 없는 출구버퍼 컨베이어 구동 명령이 발생했습니다.
Source = 소프트웨어 버그입니다.
Solution = 프로그램을 다시 설치해 보세요.
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_13]
Message = 리스트에 없는 트레이 다음장비 이송 명령이 발생했습니다.
Source = 소프트웨어 버그입니다.
Solution = 프로그램을 다시 설치해 보세요.
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_20]
Message = 갠트리 모듈 데이터 초기화가 진행되지 않았습니다.(일어)
Source = 1) 소프트웨어 버그, 2) PSA.ini에 있는 옵션설정
Solution = 1) 프로그램을 다시 설치해 보세요. 2) PSA.ini에 있는 옵션 설정을 확인해 주세요.
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_21]
Message = Pedestal 모듈 데이터 초기화가 진행되지 않았습니다.
Source = 1) 소프트웨어 버그, 2) PSA.ini에 있는 옵션설정
Solution = 1) 프로그램을 다시 설치해 보세요. 2) PSA.ini에 있는 옵션 설정을 확인해 주세요.
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_22]
Message = 스택피더 모듈 데이터 초기화가 진행되지 않았습니다.
Source = 1) 소프트웨어 버그, 2) PSA.ini에 있는 옵션설정
Solution = 1) 프로그램을 다시 설치해 보세요. 2) PSA.ini에 있는 옵션 설정을 확인해 주세요.
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_23]
Message = 컨베이어 모듈 데이터 초기화가 진행되지 않았습니다.
Source = 1) 소프트웨어 버그, 2) PSA.ini에 있는 옵션설정
Solution = 1) 프로그램을 다시 설치해 보세요. 2) PSA.ini에 있는 옵션 설정을 확인해 주세요.
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_24]
Message = 비전 모듈 데이터 초기화가 진행되지 않았습니다.
Source = 1) 소프트웨어 버그, 2) PSA.ini에 있는 옵션설정
Solution = 1) 프로그램을 다시 설치해 보세요. 2) PSA.ini에 있는 옵션 설정을 확인해 주세요.
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_25]
Message = 모션 제어 명령이 비정상적으로 수행되었습니다. 프로그램을 다시 시작해 주세요.
Source = 1) 소프트웨어 버그, 2) 프로그램 동작이상
Solution = 프로그램을 다시 시작해도 동일한 문제 발생시 프로그램을 다시 설치해 보세요.
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_26]
Message = Heat Slug가 Tube에 걸쳐있는 상태입니다.
Source = 1) Heat Slug 위치 에러, 2) 센서 감지 상태 불량
Solution = Heat Slug를 정상적으로 위치시켜주세요.
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_27]
Message = Place후에도 Heat Slug가 감지되고 있습니다.
Source = 1) Tool에 Heat Slug가 매달려 있는 경우, 2) 센서 감지 상태 불량
Solution = Heat Slug를 정상적으로 위치시켜주세요.
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
;-------------------------------------------------
; System Error(Hardware)
;-------------------------------------------------
[ALARM_30]
Message = 비상정지 버튼이 눌리거나 전원쪽에 이상이 있습니다.
Source = 1) 비상정지 버튼 ON, 2) MOTOR 버튼 OFF, 3) 과전류 발생.
Solution = 비상정지 및 MOTOR 버튼을 확인한 뒤, 프로그램을 다시 시작해 주세요.
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_31]
Message = CP-Y1,Y2(CP6) 회로가 차단되었습니다.
Source = 과전류 발생 혹은 회로 이상
Solution = 과전류보호기 상태 확인 후 프로그램 재기동
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_32]
Message = CP-X(CP7) 회로가 차단되었습니다.
Source = 과전류 발생 혹은 회로 이상
Solution = 과전류보호기 상태 확인 후 프로그램 재기동
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_33]
Message = CP-Z,PD(CP8) 회로가 차단되었습니다.
Source = 과전류 발생 혹은 회로 이상
Solution = 과전류보호기 상태 확인 후 프로그램 재기동
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_34]
Message = CP-DC(CP9) 회로가 차단되었습니다.
Source = 과전류 발생 혹은 회로 이상
Solution = 과전류보호기 상태 확인 후 프로그램 재기동
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_35]
Message = CP-T(CP10) 회로가 차단되었습니다.
Source = 과전류 발생 혹은 회로 이상
Solution = 과전류보호기 상태 확인 후 프로그램 재기동
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_36]
Message = 메인 공압이 정상상태가 아닙니다.
Source = 1) 공압 인입 안됨. 2) 센서 레벨 설정값 이상
Solution = 공압 공급 상태나 센서 레벨이 정상적인지 확인하세요.
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_37]
Message = Vacuum이 정상상태가 아닙니다.
Source = 1) 공압 상태 불량 2) 센서 레벨 설정값 이상
Solution = 공압 공급 상태나 센서 레벨이 정상적인지 확인하세요.
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_38]
Message = 장비내에 초기화되지 않은 모듈이 있습니다.
Source = 아직 초기화되지 않았거나, 동작중 이상 발생시 초기화하지 않은 상태로 변경됩니다.
Solution = 초기화를 진행한 뒤에 다시 시작하세요.
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_39]
Message = IO 보드로부터 데이터를 읽는데 실패했습니다.
Source = 1) IO보드 제어용 파일이 없음, 2) IO보드 고장
Solution = 1) IO보드 제어용 파일 유무 확인, 2) IO보드 교체
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
;-------------------------------------------------
; Machine Run Error
;-------------------------------------------------
[ALARM_46]
Message = Heat Slug의 Tilt가 지정된 범위를 초과했습니다.
Source = 1) Pedestal 평탄도 문제 2) Tool 평탄도 문제 3) Epoxy 도포 상태 불량
Solution = 1) Pedestal 평탄도 확인 2) Tool 평탄도 확인
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_47]
Message = Fiducial Mark가 감지되었습니다.
Source = Heat Slug가 장착되어 있지 않음
Solution = Heat Slug 장착상태 확인
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_48]
Message = Heat Slug Press시 지정된 높이보다 덜 눌렸습니다.
Source = 1) Pedestal 동작 불량 2) 에폭시 양이 적음 3) PAD 크기 불량
Solution = 1) Pedestal Manual 동작 및 높이 확인 2) 설정값 확인
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_49]
Message = Heat Slug Press시 지정된 높이보다 많이 눌렸습니다.
Source = 1) Heat Slug 2장 장착 2) PAD 크기 불량 3) 이물질 삽입 4) 높이 확인용 센서 위치 불량
Solution = 상태 확인 후 Manual로 다시 Press해 주세요.
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_50]
Message = 트레이가 검사되지 않습니다.
Source = 1) 트레이가 뒤집어져 있음, 2) 트레이가 지정된 위치까지 도착하지 않음.
Solution = 1) 트레이 투입 방향 확인, 2) 트레이 위치 확인 -> 1)2) 모두 트레이를 입구버퍼 위치로 다시 이동한 뒤 시작해 주세요.
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_51]
Message = 레퍼런스 마크 검사 위치가 지정된 범위를 벗어났습니다.
Source = 1) 원점 탐색 위치가 틀어짐, 2) 장비의 발열
Solution = 1) 장비 초기화, 2) 발열 상태 확인 및 냉각
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_52]
Message = 노즐 평탄도가 지정된 범위를 벗어났습니다.
Solution = 노즐 평탄도를 다시 조정해 주세요.
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_53]
Message = Force 측정시 지정된 범위를 벗어났습니다.
Solution = Force 캘리브레이션을 이용하여 다시 조정해 주세요.
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_54]
Message = 작업할 Heat Slug 튜브가 없습니다.
Source = 1) Heat Slug 소진 2) 매거진 리셋 버튼 안누름.
Solution = 1) Heat Slug 튜브를 교체해 주세요. 2) 매거진 리셋 버튼 램프 확인 후 버튼을 눌러주세요.
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_55]
Message = Heat Slug Press시 설정된 Force보다 낮은 압력으로 눌렸습니다.
Source = 1) Air Regulator 불량 2) Force Calibration 불량 3) Cylinder 부하량 변동
Solution = 상태 확인 후 Manual로 다시 Press해 주세요.
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_56]
Message = Heat Slug Press시 설정된 Force보다 높은 압력으로 눌렸습니다.
Source = 1) Air Regulator 불량 2) Force Calibration 불량 3) Cylinder 부하량 변동
Solution = 상태 확인 후 Manual로 다시 Press해 주세요.
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_57]
Message = Pedestal이 지정된 시간동안 하강동작을 수행하지 못했습니다.
Source = 1) Pedestal 동작 불량 2) Pedestal 센서 상태 불량 3) I/O Motion Board 불량
Solution = 1) Pedestal Manual 동작 확인 2) Pedestal 센서 상태 확인 3) I/O Motion Board 및 Cable 확인
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_58]
Message = Pedestal이 지정된 시간동안 상승동작을 수행하지 못했습니다.
Source = 1) Pedestal 동작 불량 2) Pedestal Up 센서 상태 불량 3) I/O Board 불량
Solution = 1) Pedestal Manual 동작 확인 2) Pedestal Up 센서 상태 확인 3) I/O Axt Board 및 Cable 확인
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
;
; Auto-Run Error
;
;-------------------------------------------------
; HDC Vision Error
;-------------------------------------------------
[ALARM_59]
Message = 헤드 카메라로 PAD Fiducial Mark를 검사할 수 없습니다.
Source = 1) 조명 이상 2) PAD 방향 틀어짐
Solution = 1) 조명 레벨 확인 2) PAD 방향 확인
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_60]
Message = 헤드 카메라로 두번째 PAD Fiducial Mark를 검사할 수 없습니다.
Source = 1) 조명 이상 2) PAD 방향 틀어짐
Solution = 1) 조명 레벨 확인 2) PAD 방향 확인
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_61]
Message = 헤드 카메라로 PAD 코너1 위치 확인시 비전 인식에러가 발생했습니다.
Source = 1) 조명 이상 2) PAD 위치 틀어짐
Solution = 1) 조명 레벨 확인 2) PAD 유무 확인
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_62]
Message = 코너1 X 위치 보상량이 기준값을 초과했습니다.
Source = PAD 위치 틀어짐
Solution = PAD 상태를 확인한 뒤에 다시 시작해 주세요.
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_63]
Message = 코너1 Y 위치 보상량이 기준값을 초과했습니다.
Source = PAD 위치 틀어짐
Solution = PAD 상태를 확인한 뒤에 다시 시작해 주세요.
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_64]
Message = 코너1 T 위치 보상량이 기준값을 초과했습니다.
Source = PAD 위치 틀어짐
Solution = PAD 상태를 확인한 뒤에 다시 시작해 주세요.
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_65]
Message = 헤드 카메라로 PAD 코너2 위치 확인시 비전 인식에러가 발생했습니다.
Source = 1) 조명 이상 2) PAD 위치 틀어짐
Solution = 1) 조명 레벨 확인. 2) PAD 유무 확인
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_66]
Message = 코너2 X 위치 보상량이 기준값을 초과했습니다.
Source = PAD 위치 틀어짐
Solution = PAD 상태를 확인한 뒤에 다시 시작해 주세요.
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_67]
Message = 코너2 Y 위치 보상량이 기준값을 초과했습니다.
Source = PAD 위치 틀어짐
Solution = PAD 상태를 확인한 뒤에 다시 시작해 주세요.
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_68]
Message = 코너2 T 위치 보상량이 기준값을 초과했습니다.
Source = PAD 위치 틀어짐
Solution = PAD 상태를 확인한 뒤에 다시 시작해 주세요.
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_69]
Message = 검사된 PAD 사이즈가 지정된 범위를 벗어났습니다.
Source = 1) 조명 상태 불량 2) PAD 사이즈 파라미터 설정 이상 3) PAD 없음
Solution = 1) 조명 상태 확인 2) PAD 사이즈 파라미터값 확인 3) PAD 유무 확인
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_70]
Message = 레퍼런스 마크를 찾을 수 없습니다.
Source = 1) 조명 상태 불량 2) 갠트리 틀어짐 3) 레퍼런스 마크 없음
Solution = 1) 조명 상태 확인 2) 갠트리 위치 확인 3) 레퍼런스 마크 유무 확인
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_71]
Message = Package X 위치가 지정된 범위를 벗어났습니다.
Source = 1) 부품 들림 2) Package Corner 인식 불량
Solution = 1) 부품 안착 상태 확인 2) Package 인식 상태 확인
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_72]
Message = Package Y 위치가 지정된 범위를 벗어났습니다.
Source = 1) 부품 들림 2) Package Corner 인식 불량
Solution = 1) 부품 안착 상태 확인 2) Package 인식 상태 확인
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_80]
Message = 부품검사 카메라(ULC) 비전 인식에러가 발생했습니다.
Source = 1) 조명 상태 불량 2) Heat Slug 없음
Solution = 1) 조명 상태 확인 2) Heat Slug 우무 확인
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_81]
Message = Heat Slug 검사 크기가 기준값을 초과했습니다.
Source = 1) 조명 상태 불량 2) Heat Slug 사이즈 파라미터 설정 이상 3) Heat Slug 상태 불량
Solution = 1) 조명 상태 확인 2) Heat Slug 사이즈 파라미터값 확인 3) Heat Slug 상태 확인
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_82]
Message = Heat Slug 챔퍼 검사에 실패했습니다.
Source = 1) 조명 상태 불량 2) Heat Slug 투입 방향 뒤집힘 3) 흡착 위치 불량
Solution = 1) 조명 상태 확인 2) Heat Slug 투입 방향 확인 3) 흡착 위치 확인
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_83]
Message = Heat Slug 바닥면 원 인식에 실패했습니다.
Source = 1) 조명 상태 불량 2) Heat Slug 상태 불량
Solution = 1) 조명 상태 확인 2) Heat Slug 상태 확인
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_84]
Message = Heat Slug X위치 보상량이 기준값을 초과했습니다.
Source = 1) 흡착 위치 불량 2) 노즐 상태 불량
Solution = 1) 흡착 위치 확인 2) 노즐 상태 확인
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_85]
Message = Heat Slug Y위치 보상량이 기준값을 초과했습니다.
Source = 1) 흡착 위치 불량 2) 노즐 상태 불량
Solution = 1) 흡착 위치 확인 2) 노즐 상태 확인
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_86]
Message = Heat Slug 회전(T) 보상량이 기준값을 초과했습니다.
Source = 1) 흡착 위치 불량 2) 노즐 상태 불량
Solution = 1) 흡착 위치 확인 2) 노즐 상태 확인
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_87]
Message = Heat Slug 두장이 검출되었습니다.
Source = 1) Heat Slug 두장 동시 겹침 2) Double Detect 센서 상태 불량
Solution = 1) Heat Slug 상태 확인 2) 센서 상태 확인
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
;-------------------------------------------------
; Force Error
;-------------------------------------------------
[ALARM_90]
Message = 헤드가 흡착 높이 첫번째 탐색시작 위치까지 지정된 시간동안 이동하지 못해 Force를 변경할 수 없습니다.
Source = 1) Z축 모터 이상 동작 2) 프로그램 버그
Solution = 1) Z축 모터 동작 확인 2) 프로그램 재설치후 확인
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_91]
Message = 헤드가 흡착 높이 두번째 탐색시작 위치까지 지정된 시간동안 이동하지 못해 Force를 변경할 수 없습니다.
Source = 1) Z축 모터 이상 동작 2) 프로그램 버그
Solution = 1) Z축 모터 동작 확인 2) 프로그램 재설치후 확인
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_92]
Message = 헤드가 흡착 높이까지 지정된 시간동안 이동하지 못해 Force를 변경할 수 없습니다.
Source = 1) Z축 모터 이상 동작 2) 프로그램 버그
Solution = 1) Z축 모터 동작 확인 2) 프로그램 재설치후 확인
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_93]
Message = 헤드가 흡착 후 첫번째 상승위치까지 지정된 시간동안 이동하지 못해 Force를 변경할 수 없습니다.
Source = 1) Z축 모터 이상 동작 2) 프로그램 버그
Solution = 1) Z축 모터 동작 확인 2) 프로그램 재설치후 확인
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_94]
Message = 헤드가 흡착 후 두번째 상승위치까지 지정된 시간동안 이동하지 못해 Force를 변경할 수 없습니다.
Source = 1) Z축 모터 이상 동작 2) 프로그램 버그
Solution = 1) Z축 모터 동작 확인 2) 프로그램 재설치후 확인
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_95]
Message = 헤드가 흡착 후 최종 상승 위치까지 지정된 시간동안 이동하지 못해 Force를 변경할 수 없습니다.
Source = 1) Z축 모터 이상 동작 2) 프로그램 버그
Solution = 1) Z축 모터 동작 확인 2) 프로그램 재설치후 확인
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_100]
Message = 헤드가 장착 높이 첫번째 탐색시작 위치까지 지정된 시간동안 이동하지 못해 Force를 변경할 수 없습니다.
Source = 1) Z축 모터 이상 동작 2) 프로그램 버그
Solution = 1) Z축 모터 동작 확인 2) 프로그램 재설치후 확인
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_101]
Message = 헤드가 장착 높이 두번째 탐색시작 위치까지 지정된 시간동안 이동하지 못해 Force를 변경할 수 없습니다.
Source = 1) Z축 모터 이상 동작 2) 프로그램 버그
Solution = 1) Z축 모터 동작 확인 2) 프로그램 재설치후 확인
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_102]
Message = 헤드가 장착 높이까지 지정된 시간동안 이동하지 못해 Force를 변경할 수 없습니다.
Source = 1) Z축 모터 이상 동작 2) 프로그램 버그
Solution = 1) Z축 모터 동작 확인 2) 프로그램 재설치후 확인
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_103]
Message = 헤드가 장착 후 첫번째 상승위치까지 지정된 시간동안 이동하지 못해 Force를 변경할 수 없습니다.
Source = 1) Z축 모터 이상 동작 2) 프로그램 버그
Solution = 1) Z축 모터 동작 확인 2) 프로그램 재설치후 확인
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_104]
Message = 헤드가 장착 후 두번째 상승위치까지 지정된 시간동안 이동하지 못해 Force를 변경할 수 없습니다.
Source = 1) Z축 모터 이상 동작 2) 프로그램 버그
Solution = 1) Z축 모터 동작 확인 2) 프로그램 재설치후 확인
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_105]
Message = 헤드가 장착 후 최종 상승 위치까지 지정된 시간동안 이동하지 못해 Force를 변경할 수 없습니다.
Source = 1) Z축 모터 이상 동작 2) 프로그램 버그
Solution = 1) Z축 모터 동작 확인 2) 프로그램 재설치후 확인
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
;-------------------------------------------------
; Conveyor Error
;-------------------------------------------------
[ALARM_110]
Message = 지정된 시간 동안 입구 버퍼로 트레이가 전송되지 않았습니다.
Source = 1) 트레이가 이송중 걸림. 2) 센서의 오동작
Solution = 1) 컨베이어 폭 확인 후 트레이를 이전 장비의 출구단으로 이동. 2) 센서 상태 확인
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_111]
Message = 입구 버퍼 트레이 데이터가 정상적으로 저장되지 않았습니다
Source = 1) 프로그램 동작 오류 2) 하드 디스크 동작 이상
Solution = 프로그램 종료후 다시 기동하여 동일한 문제가 발생하는지 확인
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_112]
Message = 입구 버퍼 컨베이어에 있는 커버 트레이를 제거해 주세요.
Source = 시뮬레이션 동작시 트레이 정보가 남아있는 경우 발생
Solution = 프로그램상에서 Reject 버튼 클릭후 트레이 제거
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_113]
Message = 입구 버퍼 컨베이어에 있는 트레이를 제거해 주세요.
Source = 시뮬레이션 동작시 트레이 정보가 남아있는 경우 발생
Solution = 프로그램상에서 Reject 버튼 클릭후 트레이 제거
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_114]
Message = 입구 버퍼 트레이 데이터가 정상적으로 Clear되지 않습니다
Source = 1) 프로그램 동작 오류 2) 하드 디스크 동작 이상
Solution = 프로그램 종료후 다시 기동하여 동일한 문제가 발생하는지 확인
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_115]
Message = 입구 버퍼 컨베이어 상에 트레이가 감지되지 않습니다
Source = 1) 트레이를 손으로 제거한 경우 2) 트레이가 제위치에 있지 않음 3) 센서의 동작이상
Solution = 1) Reject 버튼으로 트레이정보 제거 2) 트레이 위치 확인 3) 센서 동작 상태 확인 
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_116]
Message = 입구 버퍼 컨베이어 상에 트레이가 감지되었습니다.
Source = 1) 트레이를 손으로 제거한 경우 2) 트레이가 제위치에 있지 않음 3) 센서의 동작이상
Solution = 1) Reject 버튼으로 트레이정보 제거 2) 트레이 위치 확인 3) 센서 동작 상태 확인 
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_117]
Message = 입구 버퍼 컨베이어에 트레이가 로드된 것으로 감지되었습니다.
Source = 입구버퍼 컨베이어 트레이 감지 센서 동작 이상
Solution = 센서 동작 상태 확인 
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_120]
Message = 지정된 시간 동안 작업영역 컨베이어로 트레이가 전송되지 않았습니다.
Source = 1) 트레이가 이송중 걸림. 2) 센서의 오동작
Solution = 1) 컨베이어 폭 확인 후 트레이를 입구버퍼 위치로 이동. 2) 센서 상태 확인
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_121]
Message = 작업영역 컨베이어 트레이 데이터가 정상적으로 저장되지 않았습니다
Source = 1) 프로그램 동작 오류 2) 하드 디스크 동작 이상
Solution = 프로그램 종료후 다시 기동하여 동일한 문제가 발생하는지 확인
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_122]
Message = 작업영역 컨베이어에 있는 커버 트레이를 제거해 주세요.
Source = 시뮬레이션 동작시 트레이 정보가 남아있는 경우 발생
Solution = 프로그램상에서 Reject 버튼 클릭후 트레이 제거
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_123]
Message = 작업영역 컨베이어에 있는 트레이를 제거해 주세요.
Source = 시뮬레이션 동작시 트레이 정보가 남아있는 경우 발생
Solution = 프로그램상에서 Reject 버튼 클릭후 트레이 제거
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_124]
Message = 작업영역 컨베이어 트레이 데이터가 정상적으로 Clear되지 않습니다
Source = 1) 프로그램 동작 오류 2) 하드 디스크 동작 이상
Solution = 프로그램 종료후 다시 기동하여 동일한 문제가 발생하는지 확인
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_125]
Message = 작업영역 컨베이어 상에 트레이가 감지되지 않습니다
Source = 1) 트레이를 손으로 제거한 경우 2) 트레이가 제위치에 있지 않음 3) 센서의 동작이상
Solution = 1) Reject 버튼으로 트레이정보 제거 2) 트레이 위치 확인 3) 센서 동작 상태 확인 
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_126]
Message = 작업영역 컨베이어 상에 트레이가 감지되었습니다.
Source = 1) 트레이를 손으로 제거한 경우 2) 트레이가 제위치에 있지 않음 3) 센서의 동작이상
Solution = 1) Reject 버튼으로 트레이정보 제거 2) 트레이 위치 확인 3) 센서 동작 상태 확인 
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_127]
Message = 작업 영역 컨베이어에 트레이가 로드된 것으로 감지되었습니다.
Source = 작업영역 컨베이어 트레이 감지 센서 동작 이상
Solution = 센서 동작 상태 확인 
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_130]
Message = 지정된 시간 동안 출구 버퍼로 트레이가 전송되지 않았습니다.
Source = 1) 트레이가 이송중 걸림. 2) 센서의 오동작
Solution = 1) 컨베이어 폭 확인 후 트레이를 작업영역으로 이동. 2) 센서 상태 확인
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_131]
Message = 출구 버퍼 트레이 데이터가 정상적으로 저장되지 않았습니다
Source = 1) 프로그램 동작 오류 2) 하드 디스크 동작 이상
Solution = 프로그램 종료후 다시 기동하여 동일한 문제가 발생하는지 확인
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_132]
Message = 출구 버퍼 컨베이어에 있는 커버 트레이를 제거해 주세요.
Source = 시뮬레이션 동작시 트레이 정보가 남아있는 경우 발생
Solution = 프로그램상에서 Reject 버튼 클릭후 트레이 제거
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_133]
Message = 출구 버퍼 컨베이어에 있는 트레이를 제거해 주세요.
Source = 시뮬레이션 동작시 트레이 정보가 남아있는 경우 발생
Solution = 프로그램상에서 Reject 버튼 클릭후 트레이 제거
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_134]
Message = 출구 버퍼 트레이 데이터가 정상적으로 Clear되지 않습니다
Source = 1) 프로그램 동작 오류 2) 하드 디스크 동작 이상
Solution = 프로그램 종료후 다시 기동하여 동일한 문제가 발생하는지 확인
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_135]
Message = 출구 버퍼 컨베이어 상에 트레이가 감지되지 않습니다
Source = 1) 트레이를 손으로 제거한 경우 2) 트레이가 제위치에 있지 않음 3) 센서의 동작이상
Solution = 1) Reject 버튼으로 트레이정보 제거 2) 트레이 위치 확인 3) 센서 동작 상태 확인 
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_136]
Message = 출구 버퍼 컨베이어 상에 트레이가 감지되었습니다.
Source = 1) 트레이를 손으로 제거한 경우 2) 트레이가 제위치에 있지 않음 3) 센서의 동작이상
Solution = 1) Reject 버튼으로 트레이정보 제거 2) 트레이 위치 확인 3) 센서 동작 상태 확인 
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_137]
Message = 출구 버퍼 컨베이어에 트레이가 로드된 것으로 감지되었습니다.
Source = 출구 버퍼 컨베이어 트레이 감지 센서 동작 이상
Solution = 센서 동작 상태 확인 
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_140]
Message = 지정된 시간 동안 다음 장비로 트레이가 전송되지 않았습니다.
Source = 1) 트레이가 이송중 걸림. 2) 출구버퍼 센서 오동작
Solution = 1) 컨베이어 폭 확인 후 트레이를 출구버퍼로 이동. 2) 센서 상태 확인
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_141]
Message = 지정된 시간 동안 다음 장비로 트레이가 전송되지 않았습니다.
Source = 1) 트레이가 이송중 걸림. 2) SMEMA 신호 이상
Solution = 1) 컨베이어 폭 확인 후 트레이를 출구버퍼로 이동. 2) 센서 상태 확인
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_142]
Message = 다음 장비로 트레이 이송후 트레이 데이터가 정상적으로 Clear되지 않습니다
Source = 1) 프로그램 동작 오류 2) 하드 디스크 동작 이상
Solution = 프로그램 종료후 다시 기동하여 동일한 문제가 발생하는지 확인
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
;-------------------------------------------------
; Common Axis Error
;-------------------------------------------------
[ALARM_145]
Message = Twin 플래그가 설정되어 있지 않습니다.
Source = 모션 보드 동작 에러
Solution = 제어기를 리셋 -> 초기화 후 동작시 동일문제가 3회이상 발생하면 모션보드 불량
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
;-------------------------------------------------
; Each Axis Error
;-------------------------------------------------
[ALARM_146]
Message = 리셋후에도 IDLE상태로 전환되지 않습니다.
Solution = 제어기 리셋 후 다시 시도해 보세요.
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_147]
Message = 지정된 시간동안 원점 센서 탐색 위치 이동에 실패했습니다.
Solution = 제어기 리셋 후 다시 시도해 보세요.
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_148]
Message = 원점 센서 탐색 위치 이동 중 모션 에러가 발생했습니다.
Solution = 제어기 리셋 후 다시 시도해 보세요.
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_149]
Message = 지정된 시간동안 원점 센서 탐색에 실패했습니다.
Solution = 제어기 리셋 후 다시 시도해 보세요.
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_150]
Message = 탐색된 원점 위치가 기준값을 초과했습니다.
Solution = 제어기 리셋 후 다시 시도해 보세요.
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_151]
Message = 원점 탐색 후 위치 이동검사에서 지정된 시간을 초과했습니다.
Solution = 제어기 리셋 후 다시 시도해 보세요.
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_152]
Message = 원점 탐색 후 위치 이동검사중 모션에러가 발생했습니다.
Solution = 제어기 리셋 후 다시 시도해 보세요.
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_153]
Message = 원점 위치 이동중 지정된 시간을 초과했습니다.
Solution = 제어기 리셋 후 다시 시도해 보세요.
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_154]
Message = 원점 위치 이동중 모션에러가 발생했습니다.
Solution = 제어기 리셋 후 다시 시도해 보세요.
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_155]
Message = 원점 탐색이 완료되었으나 모션 에러가 발생했습니다.
Solution = 제어기 리셋 후 다시 시도해 보세요.
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_156]
Message = 지정된 시간안에 목표 위치로 이동하지 못했습니다.
Source = 1) 모션 에러 2) 저속
Solution = 1) 모션 에러 코드 확인 2) 이동 속도 확인
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
;
;--------------------- 모션 관련 축 별 공용 알람 ----------------------
;
[ALARM_160]
Message = {0}축 축할당이 되어 있지 않습니다.
Source = 프로그램 동작 오류
Solution = 프로그램 종료후 다시 기동하여 동일한 문제가 발생하는지 확인
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_161]
Message = {0}축 앰프 Fault 상태입니다.
;Solution = 제어기 리셋 -> 초기화 후 다시 기동해 보세요.
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_162]
Message = {0}축 엔코더 상태가 정상적이지 않습니다.
;Solution = 제어기 리셋 -> 초기화 후 다시 기동해 보세요.
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_163]
Message = {0}축 Following Error가 발생했습니다.
;Solution = 제어기 리셋 -> 초기화 후 다시 기동해 보세요.
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_164]
Message = {0}축 과전류 에러가 발생했습니다.
;Solution = 제어기 리셋 -> 초기화 후 다시 기동해 보세요.
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_165]
Message = {0}축 -(Minus) 하드웨어 리밋 에러가 발생했습니다.
Source = 1) 리밋 센서 상태 불량 2) 모션 보드 이상 동작
Solution = 1) 리밋 센서 상태 확인 2) 제어기 리셋 -> 초기화 후 다시 기동해 보세요.
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_166]
Message = {0}축 +(Plus) 하드웨어 리밋 에러가 발생했습니다.
Source = 1) 리밋 센서 상태 불량 2) 모션 보드 이상 동작
Solution = 1) 리밋 센서 상태 확인 2) 제어기 리셋 -> 초기화 후 다시 기동해 보세요.
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_167]
Message = {0}축 모터를 Enable할 수 없습니다.
Solution = 제어기 리셋 -> 초기화 후 다시 기동해 보세요.
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_168]
Message = {0}축 지정된 시간동안 리밋 탐색에 실패했습니다.
Source = 1) 리밋 센서 상태 불량 2) 모션 보드 이상 동작
Solution = 1) 리밋 센서 상태 확인 2) 제어기 리셋 -> 초기화 후 다시 기동해 보세요.
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_169]
Message = {0}축 목표 위치로 이동중 모션 에러가 발생했습니다.
Solution = 모션 에러 상태를 확인하세요.
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_170]
Message = {0}축 지정된 시간안에 목표 위치로 이동하지 못했습니다.
Source = 1) 모션 에러 2) 저속
Solution = 1) 모션 에러 코드 확인 2) 이동 속도 확인
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_171]
Message = {0}축 이동은 정지되었으나 지정된 시간안에 목표 위치로 이동하지 못했습니다.
Source = 1) 모션 에러 2) 저속
Solution = 1) 모션 에러 코드 확인 2) 이동 속도 확인
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_172]
Message = {0}축 목표 위치로 이동후 Settling도중 모션 에러가 발생했습니다.
Solution = 모션 에러 상태를 확인하세요.
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_173]
Message = {0}축 목표 위치로 이동은 했으나 지정된 시간안에 Settling이 되지 않았습니다.
Source = 1) 모션 에러 2) 모터 튜닝 상태 불량
Solution = 1) 모션 에러 코드 확인 2) 모터 튜닝 상태 확인
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
;-------------------------------------------------
; SECS/GEM
;-------------------------------------------------
[ALARM_340]
Message = TMS 파일을 읽을 수 없습니다.
Source = 1) MPC와의 네트웍 상태 불량 2) MPC PC 이상
Solution = 1) MPC 네트웍 상태 확인후 재시도 2) MPC 상태 확인
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_341]
Message = TMS 파일을 쓸 수 없습니다
Source = 1) MPC와의 네트웍 상태 불량 2) MPC PC 이상
Solution = 1) MPC 네트웍 상태 확인후 재시도 2) MPC 상태 확인
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4
[ALARM_342]
Message = 레시피를 읽을 수 없습니다.
Source = 1) MPC와의 네트웍 상태 불량 2) 레시피 파일 삭제
Solution = 1) MPC 네트웍 상태 확인후 재시도 2) C:\Data 디렉토리에 해당 레시피 파일이 있는 지 확인
CodeMap = 0
UseReport = 1
AlarmCodeType = 4